佩洛西媽媽大獲啦

大家有無睇新聞
好似流出左段片話侵侵搵烏克蘭幫手查拜登 或涉利益衝突

香港人唔好宜家支持某一方 但如果佩洛西說左會唔會影響民主及今權法案通過

五毛仔

兩黨共識你死撚硬架啦出口術有撚用

支那死硬
仇家都統一對港政策

prepare for the worst

五你老母咩起我底先啦屌

希望唔會影響

拜登個仔響中國搵大錢架嘛新疆佢個仔傳聞都有份

我道歉

其實好似好撚多都有份
美國教育部長betsy devos個細佬定邊個有份賣軍火比中國